譚惠珠拒收老實商人楊受成捐款。

大膽！

譚女士唔驚畀人XXX咩？

「敬言仁基金」董事會成員譚惠珠今早透過電話於港台節目中表示，已「懇辭」了三筆捐款，但未有透露身份。

據無綫引述消息稱，「敬言仁基金」分別拒絕

英皇集團主席楊受成、

中國星集團主席向華強、

太陽城集團周焯華

三人的捐款，三人合共捐款250萬元。

黑社會唔收黑社會錢？

傻仔來架，唔賺自己人錢係正常

咪用第二個方法收

枱底

即係擺佢哋上枱啦

同事互相幫忙唔應該咩？

向太?

廉署委員會主席幫警察搞捐款基金係咩嘢玩法？

屌 楊生 告佢啦